電子煙撚入

近排係間叫mr vape kixx 既野買煙油
有冇巴打買過？穩唔穩陣？

係佢嗰度買，唔錯，但覺得有啲食水深，出邊買依隻無咁貴

我貪佢方便 又快到
係外國網買 要等成個星期 仲要比運費